今次ps4 division2 值唔值得買

幾百蚊都開post 問

唔值

屌你老母，三舊水game 都要問值唔值 ,你認你係乞衣 我送俾你又點話

唔好買 你唔值得玩

認真，我係乞衣，點交收

屌佢老母你隻乞衣走出黎乞食做乜，我問緊樓主唔係問你隻乞衣呀，返入狗逗啦

笑撚到